陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天到晚上11時10分指，就今晚安排不周道歉，並多謝至今留守的市民，指未有計劃宣布集會人數，只笑稱「驟眼睇都過萬啦！」 陳浩天又公佈，會支持在各大專院校和中學宣揚港獨，指民族黨願意全力支援，又稱希望港獨人士，能奪取香港各間大學學生會，滲透各政府部門和警隊，為港獨人士提供情報，又指支持港獨的學生一定要讀書入大學，「黃台仰都去牛津啦！ 」

冇source之前我是唔會評分的

善用不推文回覆

他又呼籲，大家在今次立法會選舉中，不要含淚投票支持「統派」候選人，指大家可以繼續「用自己方式」投票給他。集會人士隨即開始和平散去。 教育局發言人就表示，關注有組織聲稱在學校宣傳港獨，港獨不符合《基本法》，亦與國家對香港的基本方針政策相牴觸。因此，任何港獨主張或活動不應在校園出現。校長、老師和家長等應支援學生免受誤導而不自覺地參與鼓吹違反《基本法》或其他法律的活動。

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

滲條撚咩 , 雨革之後好撚多話考狗改變警隊 , 而家打人打得最大力就係果班

Wow! Old news is so exciting!

2016年架屌你
Btw堡主

港獨陳浩天遭統派群毆
民團協請警力保護疑動機不單純

香港民族黨召集人陳浩天近日受「台灣人權文化協會」、「台灣關懷中國人權協會」邀請訪台，日前出席記者會時，即有中華統一促進黨成員舉牌抗議，要他滾回去，昨晚又遭愛國同心會暴力份子群毆，朱政騏緊急協請北市議員何志偉去電前台中市警局長邱豐光，要求給予警力保護，主辦單位除譴責暴力，也懷疑背後是中國指使，動機不單純。

「港獨是達成香港民主唯一方法！」

香港外國記者協會（FCC） 周二（8月14日） 邀請香港民族黨召集人陳浩天演講，受到廣泛注意。陳強調港獨是達成香港民主唯一方法。他批評中國作為「宗主國」，以帝國主義統治香港，內地每天150個單程證名額輸入香港，使香港正面臨「民族清洗」。

陳浩天批評，保安局企圖以《社團條例》使民族黨終止運作，香港民族黨可能走上終結，然而， 他重申「香港民族運動」不會因此而終結，因為「香港人會延續運動，即使陳浩天不在」。